我極度懷疑警方都係無大台

每次議員話要見指揮官
都係得唔到回應
其實紀律部隊係無紀律